想學打拳 西拳定泰拳邊種好?

已經下定決心 要求只有一個 要最辛苦 操得最甘果隻 最好練到黃膽水都嘔埋出黎就至好

我學踢拳
不過我hea打

2樣差唔多
辛唔辛苦睇個師傳點操你
同埋你自已頂唔頂得順

三項鐵人啦不如

我建議極真空手道

太極拳

詠春

點解唔做地產？

上網搵左搵純西拳真係唔多 多數都係泰拳

唔通呢到無人操拳 個個只識上網打機咁頹?

為咩呢？？

詠春，人類史上最強武術
日字衝拳衝到你阿媽都唔認得
係詠春攤膀伏面前什麼拳擊泰拳全部都係垃圾
一個二字鉗羊馬穩如泰山，無人可以takedown到你

你問點解詠春咁勁，都無出現過一個格鬥賽既世界冠軍？
因為比賽有限制唔俾插眼打要害，功夫一係不出手，一出手就要攞命

咁點解國術成日打輸俾其他地方武術？
因為高手永遠無咁易出手，會同人打既都係學藝未精既垃圾，所以輸絕對唔係國術既錯

講到呢度，樓主決定好學詠春未？

學槍啦

你想用哂手腳未泰拳囉，你想玩拳，步法，閃身未西拳囉
各有長處，邊有話邊樣好d
利申：兩樣都有玩，個人鍾意西拳多d

去踢熱刺 認真

推薦 蔡李佛
樓主想練到幾甘都得

而家打緊泰拳，有打過西拳
其實差唔多，但你想腰好力d可能泰拳好d，因為腳踢用好多腰力，當然出拳都好需要腰既
泰拳館好似易搵過西拳館

恆與仁龍拳

泰拳/散打 ge長處就係阻止人贏, 詠春反而係睇你有冇了解武技透徹. 想打就拳嗱拿林學泰拳,兩套硬係要比cp值詠春勁垃圾

利申
3年詠春jj
隻揪應該唔會一棟都冇

想甘好似泰拳好啲
當然你有心練嘅兩樣都可以好甘

其實我只係想問西拳同泰拳 其他拳法唔考慮學

泰拳

如果boxing同泰拳, 拳法唔重要，最重要係拳館
依家好多館都係行減肥班路線，扭扭令令又一堂，想操都無得你操

我地到左呢個年紀 仲需要人明咩 我唔想熄燈果陣連一件值得紀念既事都無阿

講到咁勁就唔好係香港學了
可能哂左你呢個人才

有得出國我都想跟D鬼佬勁人學阿

都係泰拳多 純西拳唔係咁易搵

世界拳皇好無
菲律賓都有個

知你又開post 問
聽樓主你講野
都覺你岩秦拳(泰)

咩泰拳館好？

識去一定去富德

去富德唔好當拳館 當減肥班就fit曬

去富德要開聲，話想打比賽
就會操得好甘

其他人係唔想理你姐

我教你

新手想學有冇推介

洪拳啦

學完泰拳再學西拳

富德

瘦底-泰拳

壯底-西拳

呢種骨架啱泰拳定西拳?

西拳啦 打街交一野打暈人個種

以前想學西拳搵左啲館都係主泰拳副西拳 我諗泰拳會甘啲

香港西拳有咩好介紹

其實而家咁多拳館兩樣都有，不如索性雙修？

Boxing 練密集組合拳，閃身， 反應，耐力
泰拳 練踭膝, 埋身纏鬥，腳法

比我揀我會揀啲偏重技術嘅拳館， 因為體能自己可以另外操， 加上每人嘅極限、應該操嘅時間、rep數都唔同， 喺拳館花咁多時間操未必係最好嘅選擇

詠春撚表示：樓上全部都係垃圾

呢啲身型每日做一下掌上壓已經可以好大隻